{
  "id_query": "28579720",
  "total": 8172,
  "total_current": 200,
  "max_score": 47.672768,
  "origin_question": "nếu góp 70% thi gop mấy tháng mỗi tháng đóng nhiêu",
  "hits": [
    {
      "score": 24.742788,
      "id": "26886284",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả góp đưa trước 1 triệu thì mỗi tháng đóng bảo nhiêu",
      "answer": "Chào chị,Dạ không biết chị có giấy tờ gì sau:CMND(trong vòng 15 năm, còn nhìn rõ chữ) hộ khẩu(có tên trong hộ khẩu) hay bằng lái xe(còn thời hạn) thêm hóa đơn điện (trong vòng 3 tháng gần nhất) và chị có thể đưa trước bao nhiêu muốn góp mấy tháng em hỗ trợ chị nhaMong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.051264,
      "id": "27758482",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ nếu em mua trả góp 20% . thì mỗi tháng em phải đóng bao nhiêu ạ .",
      "answer": "Chào anh, Anh vui lòng cho em biết giấy tờ anh có ạ , và anh có thể góp từ 3-24 tháng anh nhé . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.428675,
      "id": "28432603",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua góp 6 tháng thì mỗi tháng góp bao nhiêu ạ ?",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể dùng CMND, hộ khẩu/bằng lái xe góp lãi suất 0% của FeCredit trả trước khoảng 2.247.000₫ mỗi tháng khoảng 911.500₫ (góp 6 tháng) ạ! Nếu anh đồng ý với gói lãi suất này, anh có thể cung cấp số điện thoại để bên em làm hồ sơ cho anh ạ!  Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.089046,
      "id": "25951951",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp thì đóng trc bao nhiêu và mỗi tháng đóng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị.Dạ với trường hợp này thì chị vui lòng cho em biết giấy tờ chị có như CMND, Hộ khẩu(hoặc bằng lái) và hóa đơn điện , số tiền chị muốn trả trước và số tháng chị muốn góp bên em sẽ hỗ trợ chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.034893,
      "id": "26709975",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 trả trước 3 triệu góp 6 tháng  Mỗi tháng đóng bao nhiêu vây ad",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh từ 20-60 tuổi , có CMND và hộ khẩu , với mức trả trước 40% (2.796.000đ) , bên em có gói lãi suất 2.77% của HOMECREDIT , góp hằng tháng 850.000đ trong 6 tháng. Gói trên là gói lãi suất tốt nhất với yêu cầu của anh,nếu anh hài lòng với gói lãi suất trên , anh vui lòng cho em thông tin và số điện thoại để bên em làm hồ sơ online giúp anh nhéMong phản hồi sớm từ anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.54655,
      "id": "31223015",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hỏi nếu mua con này trả góp 12tháng thì mỗi tháng phảo đóng bao nhiêu tiền ak",
      "answer": "Chào anh Hiện em xin tư vấn anh gói lãi suất trả trước 2.097.000₫ (30%), hàng tháng góp khoảng 542.000₫,góp trong 12 tháng với Home Credit. Lãi suất thực / phẳng 3.33% / 1.91% ạ. Nếu anh đồng ý với gói lãi suất mà em vừa tư vấn thì cho em xin số điện thoại để em hỗ trợ đăng kí duyệt hồ sơ trả góp online được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.475233,
      "id": "17740727",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả trước 3.000.000đ góp 12 tháng vậy mỗi tháng góp bao nhiêu vậy?",
      "answer": "Chào chị, Hiện sản phẩm có hỗ trợ trả trước 2.997.000₫ (30%) với lãi suất 1.39% của công ty tài chính FECredit và góp trong 12 tháng (khoảng 723.500₫/tháng), giấy tờ cần có là CMND, Hộ Khẩu , Hóa đơn điện chị nha. Nếu chị quan tâm đến gói trả góp này, chị có thể để lại tên và số điện thoại để bên em liên hệ và hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp online chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.367992,
      "id": "22996071",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua iphone 6 32g trả trước 20% góp 6 tháng mỗi tháng góp bao nhiêu ạk,Nếu mua iphone 6 32g trả trước 20% góp 6 tháng mỗi tháng góp bao nhiêu ạk",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện 3 tháng gần nhất) để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.352562,
      "id": "27005212",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mua trả góp trả trước 70% thì mỗi tháng phải trả bao nhiêu v",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh đủ 20-60 tuổi thì anh mới có thể tham gia mua trả góp được anh nhé. Mời anh tham khảo gói trả trước 4.893.000₫(70%) và góp 430.500₫(góp 6 tháng) với lãi suất phẳng 2.77% của HOME CREDIT anh nhé (cần CMND Hộ khẩu hoặc CMND Bằng lái xe ạ). Nếu anh đồng ý với gói trả góp này vui lòng anh cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh nhé !!Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 21.032604,
      "id": "21619282",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả trước 2tr thì góp mỗi tháng nhiêu ak",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này anh có thể cho em xin thông tin về giấy tờ như CMND, hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện...để em tư vấn giúp anh gói lái suất phù hợp anh nhé. Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.937258,
      "id": "23670363",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình mua trả góp thì hàng tháng đóng mất bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì tùy từng gói trả góp thì sẽ có số tiền góp hàng tháng khác nhau đó anh. Nếu ưng ý thì anh có thể cho em thông tin về số giấy tờ anh hiện có, số tiền anh có thể trả trước và số tháng anh muốn góp để bên em có thể tư vấn cho anh một gói trả góp phù hợp anh nhé.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.755745,
      "id": "22328978",
      "field_search": "question",
      "question": "Chả góp 0 p trăm trả trước bao nhiêu vậy mỗi tháng đóng bn",
      "answer": "Chào anh Tuấn, Dạ anh có thể tham khảo gói lãi suất 0% qua công ty tài chính HomeCredit ạ.- Anh trả trước 4.495.000₫ (50%).- Góp trong 8 tháng, mỗi tháng anh góp khoảng 597.000₫.- Yêu cầu đủ 20 tuổi đang có giấy tờ CMND, bằng lái xe.- Số tiền chênh lệch anh góp xong 281.000₫ (phí đóng tiền hàng tháng   gói bảo hiểm vay (nếu có) ạ.Anh quan tâm vui lòng để lại số điện thoại, Thegioididong.com sẽ liên hệ hỗ trợ đặt mua nhé. Mong phản hồi sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.389801,
      "id": "22159969",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả góp 12th mà trả trước 50% thì tháng đóng nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể tham khảo gói trả góp trả trước 4.495.000₫ (50%) từ công ty FE Credit với lãi suất 1.66% trong vòng 12 tháng, mỗi tháng góp 483.000₫. Hồ sơ gồm CMND hộ khẩu và hóa đơn điện/nước/cáp. Anh vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ tư vấn cụ thể ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.292086,
      "id": "31567621",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone này nếu trả góp 12 tháng thì mỗi tháng sẽ phải trả bao nhiêu",
      "answer": "Dạ chào chị Với thông tin chị cung cấp em xin tư vấn gói trả góp lãi suất 1.91% của công tài chính HomeCredit để chị tham khảo chị nhé: số tiền trả trước là 2.097.000₫ (30%), số tiền trả hàng tháng là 542.000₫ và chị sẽ trả trong vòng 12 tháng. Thủ tục chỉ cần CMND (từ đủ 20 tuổi đến 60 tuổi) và Bằng lái xe/Hộ khẩu. Nếu chị quan tâm và phù hợp với gói trả góp trên, chị vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ có nhân viên hỗ trợ chị làm hồ sơ online chị nhé. Mong nhận phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.16003,
      "id": "24057788",
      "field_search": "question",
      "question": "Nêú mua iphone 6 32G tra trước 2triệu thì mỗi tháng phải đóng bao nhiêu và đóng trong vòng bao nhiêu tháng ah?",
      "answer": "Chào chị Yến,Chị có thể góp từ 3-24 tháng ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.018393,
      "id": "22264811",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua iphone6 32g trả trước 2 tr vậy mỗi tháng góp bao nhiêu va trong mấy tháng",
      "answer": "Chào chị Với sản phẩm iPhone 6 32GB chị nhận mua trả góp sản phẩm với gói trả góp 3.30% lãi suất của công ty tài chính Home Credit Chị cần trả trước 1.798.000₫ (20%) Và góp trong 6 tháng, mỗi tháng 1.492.500đ chị nhé.Chị sử dụng CMND và Hộ khẩu để tham gia gói trả góp này ạ. Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.994875,
      "id": "20946175",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trong vòng mấy tháng và mỗi tháng trả bao nhiêu v",
      "answer": "Chào chị,Dạ còn tùy lãi suất chị nha, chị có thể cho em biết hiện tại chị đang có các loại giấy tờ nào (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tiền có thể trả trước là bao nhiêu để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị ạ.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.915407,
      "id": "27969979",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp trong vòng 4 tháng va tra trước 1tr5 thì mỗi tháng minh phải đóng bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị,  chị có thể dùng CMND, hộ khẩu góp lãi suất 2.93% của FeCredit trả trước khoảng 1.498.000₫ (20%) mỗi tháng khoảng 1.768.500₫ (góp 4 tháng) ạ! Nếu chị đồng ý với gói lãi suất trên, chị có thể để lại số điện thoại để bên em làm hồ sơ online cho chị nha! Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.893587,
      "id": "19279866",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn trả góp thì phải trả trước bao nhiêu và mỗi tháng phải đóng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anhAnh có thể trả trước từ 0-70% giá máy ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.885899,
      "id": "25851202",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả góp trong 6 tháng thì trả như thế nào ạ . đưa trước bao nhiêu . tháng đóng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.797497,
      "id": "26719357",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình trả trước 2 triệu tùi góp 12 tháng mỗi tháng là bao nhiêu. Ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể tham khảo gói lãi suất 1.67% của FeCredit, trả trước 2.097.000₫ (30%), góp 525.000₫ (góp 12 tháng) ạ. Khi tham gia gói lãi suất này thì cần đủ 20 tuổi,có CMND, hộ khẩu/bằng lái xe, hóa đơn điện. Nếu thấy phù hợp, anh có thể thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.711031,
      "id": "28474272",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả trước 5 triệu thì mỗi tháng góp bao nhiêu ạ.",
      "answer": "Chào anh,Tuỳ vào thủ tục anh có thì mỗi tháng anh có mức góp khác nhau, thủ tục anh cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Anh cung cấp giúp em thủ tục anh đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.613417,
      "id": "25027764",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn trả trong 6 tháng thì trả trước bao nhiêu và mỗi tháng đóng bao nhiêu zạ sho?",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể trả trước từ 0đ-70% giá trị sản phẩm anh nha . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.546946,
      "id": "31832456",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua trả góp trả trước 50% thì mỗi tháng phải đóng bao nhiêu tiền nữa ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh trả trước 3.495.000₫ (50%), trong 6 tháng, mỗi tháng là 610.500₫, lãi suất 0% HomeCredit nha. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ Online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.546946,
      "id": "29099316",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi h em muốn mua trả góp thì mỗi tháng đóng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị vui lòng cho em biết độ tuổi, hiện tại chị có giấy tờ gì ạ. Chị muốn trả trước bao nhiêu % và muốn góp trong mấy tháng ạ (6,8,9,12 tháng) !!Mong nhận phản hồi từ chị !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.488293,
      "id": "20619926",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua iphone 6plus 16GB trả trước 50% góp trong 6 tháng vậy mỗi tháng đóng bao nhiêu vậy shop",
      "answer": "Chào chị,Với Điện thoại iPhone 6 Plus 16GB. Nếu chị có đủ CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện thì chị sẽ trả trước 50%(5.995.000₫) sản phẩm này nha, trong 6 tháng, mỗi tháng là 1.202.500₫, lãi suất 2.2% của FECredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.448029,
      "id": "26944701",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu em mua ip6 trả trước 20% góp trong 12 tháng thì mỗi tháng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chịChị trả trước 1.398.000₫ (20%) , trả mỗi tháng 658.500₫ (góp 12 tháng) , lãi suất 2.68% của FeCredit cần đủ 20-60 tuổi , CMND và sổ hộ khẩu , nếu chị đồng ý gói lãi suất trên vui lòng chị để lại số điện thoại làm hồ sơ online nha chị .Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.421541,
      "id": "21645969",
      "field_search": "question",
      "question": "Đóng trước 2trieu5 thì mỗi tháng đóng hết bao nhieu",
      "answer": "Chào anh Anh cho em xin thông tin là giấy tờ (CMND,Bằng lái xe hoặc Hộ khẩu và Hoá đơn điện) anh hiện có để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.362272,
      "id": "22012442",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua iphone 6 32GB trả trước 2tr thì mỗi tháng trả góp bao nhiêu và trong vòng mấy tháng",
      "answer": "Chào chị HạnhHiện tại Thegioididong.com đang có khá nhiều gói lãi suất hỗ trợ trả trước với khoảng trên, chị có thể tham khảo gói lãi suất 1.66% của công ty tài chính FeCredit, trả trước 1.798.000₫ (20%) và góp dần 932.000₫/tháng (góp 9 tháng)chị nha. Để tham gia gói lãi suất này thì chị cần đủ 20 tuổi và có các giấy tờ: CMND (rõ mặt, chữ và chưa quá 15 năm kể từ ngày cấp ), sổ hộ khẩu(có thể photo công chứng), hóa đơn điện/nước/cáp ạ.  Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.361332,
      "id": "27047606",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu bây giờ trả trước 50% số tiền vậy góp 4 tháng là mỗi tháng góp bao nhiêu ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Chị trả trước 3.495.000₫ (50%), mỗi tháng là 1.036.500₫ (góp 4 tháng), lãi suất 2.93% FECredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp Online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.274548,
      "id": "26138053",
      "field_search": "question",
      "question": "trả góp mỗi tháng bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị,Dạ tùy vào gói lãi suất chị tham gia khác nhau thì số tiền góp cũng khác nhau ạ. Chị có thể thông tin mức trả trước, số tháng góp muốn tham gia và giấy tờ đang có để bên em kiểm tra giúp ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.195873,
      "id": "17479052",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả góp 500.000 thì mỗi tháng fai trả bao nhiêu hả b",
      "answer": "Chào chị, Dạ sản phẩm hiện vẫn chưa về hàng nên chưa có thông tin cụ thể về gói trả góp và giá vẫn chưa chính thức nên chưa hỗ trợ mình được ạ, số tiền 500.000đ đó chỉ để cọc sản phẩm ạ. Nếu có hàng có thể bù thêm để tham gia trả góp ạ.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.182917,
      "id": "29840611",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào shop                     Anh định mua iPhone 6 thế nếu trả góp thì mỗi tháng trả mấy",
      "answer": "Chào anh Hiện tùy theo giấy tờ anh có, mức trả trước, số tháng góp mà tiền trả hàng tháng, lãi suất khác nhau anh nhé. Anh xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tiền có thể trả trước(0%-70%) là bao nhiêu, số tháng góp (6,9,12 tháng) mong muốn để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh ạ. Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.131277,
      "id": "22358212",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi nếu trả góp mà trả trước giá trị của máy 60% có được k ạ  mà mỗi tháng đóng bao nhiều . và trong vòng bao nhiêu tháng",
      "answer": "Chào anh Quân,Nếu anh muốn tham gia trả góp cho sản phẩm thì hiện tại bên công ty tài chính HOMECREDIT đang có gói lãi suất 0% - Góp trong vòng 8 tháng, trả trước 5.394.000₫ (60%),  - Với các giấy tờ là : chứng minh nhân dân, hộ khẩu/bằng lái xe,  - Mỗi tháng anh góp khoảng: 480.000đ đó ạ. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất này thì anh có thể vui lòng để lại thông tin số điện thoại để nhân viên bên em liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online được không ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.985321,
      "id": "25230699",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn trả góp iphone 6 trong mấy tháng và mỗi tháng là bnhiu",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này nếu anh đủ 20-60 tuổi anh vui lòng phản hồi cho em các giấy tờ anh có: CMND,bằng lái xe,sổ hộ khẩu, hóa đơn điện.. em sẽ tư vấn anh gói lãi suất cụ thể nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.921198,
      "id": "20787450",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua trả góp 6 tháng thì phải trả trước bao nhiêu tiền và mỗi tháng phải trả bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị Chị có thể trả trước từ 0-70% giá máy ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.77298,
      "id": "21317138",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 5tr con 4tr trả góp 6 tháng thì mỗi tháng phải đóng bn vậy ad.",
      "answer": "Chào anh ,Để tham gia trả góp thì giấy tờ tối thiếu anh cần có là CMND và hộ khẩu hoặc bằng lái xe (nếu có thêm hóa đơn điện thì sẽ được ưu đãi hơn) và điều kiện anh phải từ đủ 20-60 tuổi. Không biết anh đủ giấy tờ trên không ạ anh có thể phản hồi lại để em tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.71899,
      "id": "23214328",
      "field_search": "question",
      "question": "góp mỗi tháng đóng từ ngày 20 => 25. vậy em đóng trước ngày đó có được k",
      "answer": "Chào anh,Dạ được anh nhé, anh vẫn có thể trả trước ngày đó anh ơi, điều này vẫn được hỗ trợ nhéChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.700333,
      "id": "27483763",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 trả trước 10% thì mỗi tháng cần đóng bao nhiêu nữa ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể chọn góp từ 3-18 tháng và số tiền góp mỗi tháng khác nhau đó ạ. Hiện bên em có hỗ trợ anh mua hàng giá rẻ online nếu anh đặt mua online và ra siêu thị có hàng để nhận hàng, anh có thể thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên em kiểm tra siêu thị còn hàng giúp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.694952,
      "id": "29841520",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh mua IPhone 6 32GB  trả trước 30% nếu trả góp 6 tháng thì mỗi tháng trả bao nhiêu ?",
      "answer": "Chào anhHiện công ty tài chính FE Credit đang cung cấp gói trả góp trả trước 2.247.000₫ (30%) ,số tiền góp mỗi tháng  911.500₫ ,số tháng góp là 6 tháng ,lãi suất 0%  với điều kiện đủ 20-60 tuổi có CMND   Bằng lái xe / hộ khẩu .Nếu anh đồng ý với gói trả góp này có thể cho em xin thông tin số điện thoại để bên em tư vấn hỗ trợ anh được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.687714,
      "id": "26659059",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 32gb trả trước 3 triệu, góp 9 tháng thì mỗi tháng đóng bao nhiêu ạ, có cmnd và hộ khẩu, trên 20t",
      "answer": "Chào anh , Với trên 20 tuổi và có CMND , hộ khẩu thì bên em có gói lãi suất phẳng 1.93% của HOMECREDIT với mức trả trước 40%(2.796.000đ) , góp mỗi tháng 582.000đ góp trong 9 tháng . Nếu anh hài lòng với gói trả góp trên thì anh cho em xin thông tin và sđt để bên em liên lạc lại với anh trong 30p để làm hồ sơ online ạ.Mong phản hồi sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.662025,
      "id": "22755848",
      "field_search": "question",
      "question": "mua tra gop dua truoc 1 trieu dc ko bạn    hằng tháng sẻ đóng bao nhiu và trong vòng mấy tháng",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể trả trước 899.000₫ (10%). không biết anh có đủ CMND HK Hóa đơn điện không ạ, bên em sẽ hỗ trợ anh gói lãi suất phù hợp.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.654251,
      "id": "27964231",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 0% trả trong bao nhiêu tháng? Mỗi tháng bao nhiêu tiền?",
      "answer": "Chào anh,Anh tham khảo gói lãi suất 0% của công ty FeCredit trả trước 2.247.000₫ góp 6 tháng mỗi tháng 911.500₫ với CMND và Bằng lái xe. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho anh.    Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.593058,
      "id": "23078170",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp mỗi tháng bao nhiêu ạk?",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể trả trước từ 0đ-70% giá trị sản phẩm anh nha và góp 6 tháng trở lên ạ . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.593058,
      "id": "20648163",
      "field_search": "question",
      "question": "Mỗi tháng phải góp bao nhiêu chị",
      "answer": "Dạ đối với gói lãi suất 2.25% chị có thể góp trong 6 tháng, mỗi tháng khoảng 1.440.500₫ ạ!Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.557446,
      "id": "21385567",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mau máy em đưa trước 4 triệu thì mỗi tháng em trả bao nhiêu tiền và đóng bao nhiêu tháng",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện bên em chỉ có màu vàng đồng thôi chị nhé, chị có thể cho em biết hiện tại chị đang có các loại giấy tờ nào (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện)để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị ạ.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.454697,
      "id": "23841275",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả  trước 40% góp  9 tháng thì mỗi tháng góp bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh trả trước 40%(3.596.000₫), trong 9 tháng thì Mỗi tháng là 747.500₫, lãi suất 1.91% HomeCredit. Anh cần có CMND và Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ) nha. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ Online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.368923,
      "id": "27757862",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu góp trong 18 tháng thì phải trả mỗi tháng bnhiu v ạ?",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì chị vui lòng cho em thông tin về các giấy tờ chị hiện có để bên em hỗ trợ cho chị tốt hơn chị nhé.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.332233,
      "id": "21991356",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua iphone 6 32gb cần trả trước bao nhiêu? Và mỗi tháng trả bao nhiêu?trong vòng mấy tháng",
      "answer": "Chào chị,Phone 6 32GB giá 8.990.000₫Chị có thể tham khảo gói trả góp trả trước 0đ từ công ty FE Credit với lãi suất 2.25% trong vòng 6 tháng, mỗi tháng góp 1.798.000₫. Hồ sơ gồm CMND hộ khẩu và hóa đơn điện/nước/cáp. Chị vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ tư vấn cụ thể ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.278448,
      "id": "26827495",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp ip6 32g,  trả trước 0đ, góp 4 tháng thì mỗi tháng mình phải đóng bn ạ?",
      "answer": "Chào chị ! Dạ không biết hiện tại chị bao nhiêu tuổi ạ, chị cho em xin thông tin thêm là chị có CMND và Hộ khẩu không ạ, để em hỗ trợ chị được tốt hơn chị nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ chị ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.23685,
      "id": "25245874",
      "field_search": "question",
      "question": "Tra trước bao nhiu và mỗi tháng góp bao nhiêu và gop trong may thang",
      "answer": "Chào chị,Hiện bên em có nhiều gói góp trả trước 10-70% và trả dần từ 3-24 tháng ạ, không biết là mình quan tâm đến gói nào để bên em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạMong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.196774,
      "id": "26076540",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp mỗi tháng phải trả nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh Anh xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tiền có thể trả trước(0%-70%) là bao nhiêu, số tháng góp(3-24 tháng)để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh ạ. Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.126984,
      "id": "19981226",
      "field_search": "question",
      "question": "50% mổi tháng đóng bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Với giấy tờ anh có gồm CMND   Hộ Khẩu   Hóa đơn điện và mức trả trước khoảng 4.495.000₫(50%) anh sẽ góp trong 6 tháng mỗi tháng 905.000₫ nha, nếu anh quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhanh chóng anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.9811,
      "id": "23318393",
      "field_search": "question",
      "question": "em trả góp trước 0đ trong vòng 12 tháng thì mỗi tháng là bao nhiêu ạ? ko có gói trả góp 0% ạ? nếu trả góp có lãi suất thì em trả trong vòng 12 tháng mỗi tháng là bao nhiêu và phải trả trước là bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ với sản phẩm trên thì bên em vẫn có hỗ trợ trả góp với lãi suất 0% đó ạ. Nhưng với gói lãi suất 0% thì bên em chỉ hỗ trợ góp trong 6 hoặc 9 tháng thôi chị nha. Còn với gói 0đ của công ty tài chính FE Credit thì chị sẽ góp 1.003.000đ trong vòng 12 tháng đó chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.98026,
      "id": "24411386",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi nếu trả góp thì mỗi tháng phải đòn thêm bao nhiêu tiền nếu như trả trước 50%",
      "answer": "Chào anh Nếu anh đầy đủ với giấy tờ CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện(cáp/nước/internet) có địa chỉ trùng với địa chỉ trên CMND hoặc Hộ Khẩu thì em xin tư vấn gói lãi suất trả trước 4.245.000₫ (50%).Số tiền trả hàng tháng 832.500₫ (góp 6 tháng).Lãi suất thực/Lãi suất phẳng 2.92% / 1.74% với công ty tài chính Fe Credit anh nhé. Nếu anh đồng ý với gói lãi suất mà em vừa tư vấn thì cho em xin số điện thoại để em hỗ trợ đăng kí duyệt hồ sơ trả góp online được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.962852,
      "id": "26265759",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi nếu mình trả trứoc 2tr, góp 8 tháng, mỗi tháng góp bnhiu ad?",
      "answer": "Chào chị, Chị tham khảo gói lãi suất 1,91% của công ty HomeCredit trả trước 2.397.000₫ góp 8 tháng mỗi tháng 850.500₫ với CMND và Bằng lái xe. Nếu chị hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho chị.    Thông tin đến chị ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.935375,
      "id": "20543647",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cmnd và bằng lái xe .trả trước 30% thì mua iPhone 6 trả góp mấy tháng và mỗi tháng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị Loan,Với sản phẩm iPhone 6 32GB, chị đủ 20-60 tuổi và có CMND, bằng lái xe, chị có thể trả trước 30% giá máy, phần còn lại góp trong 6, 9 hoặc là 12 tháng với lãi suất 3-5,5% của FeCredit nha chị! Tùy thời hạn có số tiền góp khác nhau chị nha! Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, có thể để lại số điện thoại để được hỗ trợ nha!Sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.8987,
      "id": "27213724",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32G góp 30% trong 6 tháng mỗi tháng góp bao nhiêu dạ",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.849962,
      "id": "17598835",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi mua trả góp đặt cọc 500.000 vậy trả trong vòng bao tháng mỗi tháng đóng bnhiu t",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện sản phẩm vẫn chưa có giá bán chính thức nên chưa có gói trả góp cụ thể cho sản phẩm ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.821297,
      "id": "24253654",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua iPhone 6 phai trả  trước  bao nhiêu,  phần  còn  lại phải  trả  trong mấy  tháng, mỗi  tháng  là  bao nhiêu ?",
      "answer": "Chào chị Phượng,Chị có thể trả trước từ 0-80% giá máy , góp từ 3-24 tháng. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.713882,
      "id": "20662565",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi có giấy cmnd vs sổ hộ khẩu.  Trã trước 10%   gop 12 thag v mỗi tháng e đóng bao nhiêu ạ.",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại thì sản phẩm này không hỗ trợ trả trước 10%  anh nhé, sản phẩm  iPhone 6 32GB chỉ hỗ trợ trả trước với gói lãi suất 4.3% anh sẽ trả trước 20% khoảng 1.798.000đ của công ty tài chính FE credit và trả góp trong 12 tháng mỗi tháng anh phải trả khoảng 966.000đ anh nhé. Với giấy tờ cần có là CMND và sổ hộ khẩu. anh cho em xin số điện thoại bên em sẽ có nhân viên tư vấn cụ thể và làm hồ sơ online giúp anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.69495,
      "id": "26845448",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy Ip6 32G cho mình hỏi nếu trả góp 0%, trả trong 6 tháng thì số tiền phải góp mỗi tháng là bao nhiêu?",
      "answer": "Chào anh,Dạ rất tiếc là sản phẩm chỉ hỗ trợ lãi suất thường thôi ạ anh có thể cung cấp thông tin giấy tờ mà anh có như:CMND(rõ hình chữ số không quá hạn 15 năm),Hộ khẩu(có tên trong hộ khẩu) hay Bằng lái xe bản gốc nếu được anh có thể thêm hoá đơn điện/cáp/nước/mạng,, trong 3 tháng gần nhất ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.59048,
      "id": "28832716",
      "field_search": "question",
      "question": "Đưa trước 70% góp 3 tháng thì nhu the nào",
      "answer": "Chào chị Phúc,Dạ với trường hợp này thì chị vui lòng phản hồi thông tin tuổi của chị, những giấy tờ hiện chị đang có, số điện thoại để bên em có thể chuyển thông tin của chị lên bộ phận chuyên trách kiểm tra và hỗ trợ tư vấn đến chị được tốt hơn chị nhé.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.521915,
      "id": "21990887",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua trả góp thì trong vòng mấy tháng ạ",
      "answer": "Chào chị !  Nếu được chị có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn giúp chị gói lãi suất nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.46054,
      "id": "17630743",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi e muốn mua đt trả góp và trả trc 50% trong vòng 6 tháng thì mỗi tháng e phải đóng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị Oanh,Mỗi tháng chị cần góp khoảng 1.004.000đ qua gói 2.2% lãi suất của Công ty tài chính FECREDIT khi chị đủ 20-60 tuổi, có CMND(không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ),Hộ khẩu (có tên chị trong hộ khẩu) , Hóa đơn điện nha! Nếu chị cảm thấy phù hợp với gói trả góp em tư vấn thì chị có thể để lại số điện thoại của chị, bên em sẽ liên hệ hỗ trợ chị làm thủ tục mua góp online nhá! Mong phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.409166,
      "id": "26436868",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hoi e muốm mua ip 6 32gb chả góp thì mỗi tháng e đóng bao nhiêu tiền ak",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện bên em có hỗ trợ trả góp với mức trả trước từ 0-70% giá trị sản phẩm anh nhé. Anh vui lòng cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ anh hiện có, số tiền anh có thể trả trước và số tháng trả để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.111828,
      "id": "25316953",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32g trả góp 0% phải trả trước bao nhiêu tiền và trả bao nhiêu tháng mỗi tháng trả góp bao nhiêu ạ,Iphone 6 32g trả góp 0% phải trả trước bao nhiêu tiền và trả bao nhiêu tháng mỗi tháng trả góp bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Xin lỗi vì để chờ anh chờ lâu,Dạ. Anh ơi nếu anh muốn mua trả góp qua công ty tài chính vui lòng anh quay lại vào mùng 5-6 tết anh nhé !!Mong anh thông cảm ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.097328,
      "id": "28342428",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua góp trả trước 20% và góp 6 tháng vậy mỗi tháng góp bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm  iPhone 6 32GB anh trả trước 1.498.000₫(20%) Số tiền trả hàng tháng 1.234.500₫(góp 6 tháng) Lãi suất phẳng 2.77% của Công ty tài chính FECREDIT với Giấy tờ cần có CMND   Hộ Khẩu anh nha. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm củng như đồng ý với gói lãi suất em vừa tư vấn anh có thể để lại số điện thoại để nhân viên bên em hỗ trợ đăng ký hồ sơ trả góp online cho anh được không ạ? Mong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.096231,
      "id": "25661524",
      "field_search": "question",
      "question": "trả trước 70%  góp 8 tháng,, tỉ lệ là bao nhiu %",
      "answer": "Chào anh,Về tỉ lệ duyệt hồ sơ cao nhất là khoảng 70% đến 80% nhưng về vấn đề duyệt hồ sơ là của công ty tài chính ạ, tùy vào thủ tục anh có thì anh được hỗ trợ mua trả góp với các gói lãi suất khác nhau ạ, thủ tục anh cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Anh cung cấp giúp em thủ tục anh đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.0518,
      "id": "25884694",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả trước hai triệu mà trả trong vòng sáu tháng thì mỗi tháng bao nhiêu tiền ạ",
      "answer": "Chào chị, Chị vui lòng cho em biết thêm giấy tờ chị có ạ . Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.951994,
      "id": "28395395",
      "field_search": "question",
      "question": "mình ở TP HCm mua trả góp trong 6 tháng thì mỗi tháng bao nhiêu?",
      "answer": "Chào chị ! Chị tham khảo gói đưa trước 30% khoảng 2.247.000đ nha chị, góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 911.500đ, lãi suất 0% của FE Credit, chị cần đủ 20 tuổi có CMND, Hộ khẩu hoặc Bằng lái xe ạ. Nếu đồng ý gói trả góp này thì chị có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho chị nha. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.891453,
      "id": "17543529",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi mình trả trước 50% góp 6 tháng bạn tính cho mình tháng đóng bao nhiêu tiền.",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này anh có thể chọn gói lãi suất 2,2% của công ty tài chính FeCredit, trả trước 4.995.000₫(50%) và góp mỗi tháng 1.004.000₫ trong 6 tháng, để tham gia phải từ 20 tuổi trở lên và cung cấp các giấy tờ CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện.Gói này có phù hợp với anh không ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.878633,
      "id": "23647855",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 10% vậy phai góp bao nhiêu tháng nữa ạ mỗi tháng e chỉ góp dược",
      "answer": "Chào anh Nếu anh đầy đủ với giấy tờ CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện(cáp/nước/internet) có địa chỉ trùng với địa chỉ trên CMND hoặc Hộ Khẩu thì em xin tư vấn gói lãi suất trả trước 899.000₫ (10%).Số tiền trả hàng tháng 903.500₫ (góp 12 tháng).Lãi suất thực/Lãi suất phẳng 3.75% / 2.17% với công ty tài chính Fe Credit anh nhé. Nếu anh đồng ý với gói lãi suất mà em vừa tư vấn thì cho em xin số điện thoại để em hỗ trợ đăng kí duyệt hồ sơ trả góp online được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.836603,
      "id": "21619637",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu trả góp 4tr trước thì mỗi tháng phải trả bn ạ",
      "answer": "Chào chị Nếu anh đầy đủ với giấy tờ CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện(cáp/nước/internet) có địa chỉ trùng với địa chỉ trên CMND hoặc Hộ Khẩu thì em xin tư vấn gói lãi suất trả trước 3.596.000₫ (40%),hàng tháng góp khoảng 577.500₫ (góp 12 tháng) chị nhé. Nếu chị đồng ý với gói lãi suất trên thì cho em xin số điện thoại để được hỗ trợ đăng ký xét duyệt trả góp online được không ạ? Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.828669,
      "id": "17657870",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả góp e này mình trả trước 70% và trả trong vòng 6 tháng thì mỗi tháng cần phải trả là bao nhiêu và giá chênh lệch lúc trả xong là bao nhiêu. Cách thức trả hàng tháng như thế nào vậy.",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh muốn tham gia trả góp cho sản phẩm Iphone 6 32G  thì anh có thể vui lòng cung cấp các giấy tờ anh hiện có như : chứng minh nhân dân, bằng lái xe, hóa đơn điện, hộ khẩu để bên em tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất được không ạ.   Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.819744,
      "id": "17503335",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp trả trong  6 tháng thì mỗi tháng mình trả bao nhiêu v",
      "answer": "Chào anh An,Với CMND   Hộ Khẩu   Hóa đơn điện, trả trước 2.997.000₫ (30%) góp trong 6 tháng, mỗi tháng khoảng 1.413.000đ ạ, nếu mình có nhu cầu mua sản phẩm có thể cho bên em xin số điện thoại, sẽ có nhân viên liên hệ hỗ trợ tốt nhất cho anh nhé. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.799896,
      "id": "26488258",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu ra hãng mua trả góp thì có cần trả trước không anh trả trong bao nhiêu tháng  mỗi tháng bao nhiêu vậy anh mong anh trả lời",
      "answer": "Chào anh, ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.750874,
      "id": "28031703",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả trước 1tr5 thì có được kh ạ . Và nếu được thì đóng hằng tháng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể cung cấp cụ thể giấy tờ anh đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện/ cáp/ nước) và số tháng anh muốn góp để bên em tư vấn cho anh gói lãi suất phù hợp anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.726868,
      "id": "20306852",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu e trả trc 5triệu mà e trả góp 6t thì mỗi tháng e phải trả bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh Quỳnh,Với nhu cầu anh đưa ra thì anh có thể tham khảo gói lãi suất thường của công ty tài chinh HOME CREDIT, trả trước 60% (5.394.000₫) góp trong vòng 6 tháng (mỗi tháng góp 731.500₫) và anh cần giấy CMND và bằng lái xe để làm hồ sơ ạ. Nếu quan tâm đến sản phẩm anh vui lòng để lại số điện thoại để được bên em liên hệ tư vấn và hỗ trợ tốt nhất. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.715172,
      "id": "26490029",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có cmnd sổ hộ khẩu muốn trã mỗi tháng khoảng 1tr mấy thì phải trã trong vòng bao nhiêu tháng",
      "answer": "Chào anh Dạ anh có thể cung cấp thêm độ tuổi của mình và số tiền anh muốn trả trước để em tư vấn rõ hơn cho anh ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.7126,
      "id": "17816477",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi sản phẩm iPhone 6 nếu trả trước 50% trả trong 6 tháng thì mỗi tháng góp bao nhiêu? Mình có GPLX và CMND.",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh đủ 20 tuổi và có CMND BLX thì anh có thể tham gia gói 2,77% của HomeCredit, trả trước 50% , góp trong 6 tháng mỗi tháng 1.012.000₫. Nếu anh quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.704727,
      "id": "24943809",
      "field_search": "question",
      "question": "Ch0 mình hỏi góp con này 6 tháng, trả trc 30%. Vậy mỗi tháng mình góp baoo nhiêu?",
      "answer": "Chào anh,  Anh vui lòng cung cấp những giấy tờ anh đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện), tuổi  để bên em có thể tư vấn giúp anh gói lãi suất phù hợp nhất ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.681637,
      "id": "18642969",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp trả trước bao nhiêu và trả góp mỗi tháng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.65274,
      "id": "27084104",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp qua thẻ... trong thẻ đủ tiền để đóng mỗi tháng là được hay thế nào",
      "answer": "Chào anh ! Dạ thẻ chỉ cần đủ hạn mức là có thể thanh toán máy được nha anh, mỗi tháng mình góp lại và góp trong 6 tháng nha anh. Không biết anh có thẻ tín dụng của ngân hàng nào vậy ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.62884,
      "id": "17565947",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho hỏi iphone6 32gb trả góp trước 50% là lãi suất 1.75% mỗi tháng hả? và mỗi tháng phải trả góp bao nhiêu?",
      "answer": "Chào anh,Góp với lãi suất 1.75%/tháng thì mỗi tháng khoảng 680.000₫, nếu mình có nhu cầu mua sản phẩm, có thể để lại số điện thoại, bên em liên hệ hỗ trợ tốt nhất đến anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.617167,
      "id": "27532513",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 10 %dc HK a và góp 12 tháng mỗi tháng bao nhiêu z a",
      "answer": "Chào anh,Anh Mua trả góp iPhone 6 32GB Giá rẻ online: 6.690.000₫ thì anh khảo gói lãi suất 3-3,3% của công ty FeCredit trả trước 10% góp mỗi tháng 708.000₫ (góp 12 tháng) với CMND và Bằng lái xe. Anh vào ô MUA NGAY màu đỏ làm theo hướng dẫn để đặt hàng với giá rẻ nhé. Sau đó anh mua trả góp ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.595057,
      "id": "29202538",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua iphone 6 mới. Em trả trước 20% và đóng trong 6 tháng. Vậy mỗi tháng e đóng bao nhiều tiền ạ",
      "answer": "Chào chị Hảo,Nếu chị có CMND ( rõ hình, rõ chữ, không quá 15 năm) và bằng lái xe ( còn thời hạn ) hoặc hộ khẩu ( có tên anh trong hộ khẩu ), có thể mua trả góp Iphone 6 32GB trả trước 1.398.000₫ (20%). Trả trong 6 tháng mỗi tháng đóng khoảng 1.152.500đ với lãi xuất 2.77% của FeCredit chị nhé. Nếu quan tâm gói lãi xuất này chị có thể thông tin tên và số điện thoại bên em liên hệ làm hồ sơ online cho chị ạ.Mong nhận phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.575352,
      "id": "23158951",
      "field_search": "question",
      "question": "trả trước 10% dc ko? góp 12t . mỗi tháng nhiêu vậy",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể trả trước 10%, góp trong 12 tháng với gói lãi suất thường 3-5.5% của HomeCredit, góp mỗi tháng 1.004.500₫  nha. Nếu thấy phù hợp, chị Vui lòng Thông tin số điện thoại để bên em liên hệ hỗ trợ làm hồ sơ online nha. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.490833,
      "id": "21663460",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 mà mua trả góp trong 9 tháng thì trả trước bao nhiêu vậy AD và mỗi tháng góp bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị có đủ CMND, HỘ KHẨU, Hóa đơn điện thì chị có thể trả trước 0đ Điện thoại iPhone 6 32GB nha, mỗi tháng là 1.266.500₫ (góp 9 tháng), lãi suất 2.2% FECredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.477182,
      "id": "27026216",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua con này trả trước 3tr góp trong 12 tháng mỗi tháng phải góp bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ. Nếu chị có chứng minh nhân dân hộ khẩu/bằng lái xe chị đủ 20 tuổi, chị trả trước 2.796.000₫, góp hàng tháng 466.000₫, góp 12 tháng  lãi suất 1.91%/tháng của công ty tài chính Home Credit. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin số điện thoại để em làm hồ sơ giúp mình. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.47569,
      "id": "32047312",
      "field_search": "question",
      "question": "Chả 3triệu  số  còn lại góp 12 tháng mỗi  tháng bao nhiêu. Tính cho mình  xem",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thể thông tin cụ thể giấy tờ hiện có như CMND, Hộ khẩu, GPLX, hoá đơn điện để em tư vấn giúp anh ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.451702,
      "id": "20582698",
      "field_search": "question",
      "question": "E trả trước 1tr trả trong 12t thì mỗi tháng đóng bn ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này không hỗ trợ góp với mức trả trước 10% anh ạ, nếu anh đủ 20-60 tuổi anh vui lòng phản hồi cho em các giấy tờ anh có: CMND,bằng lái xe,sổ hộ khẩu, hóa đơn điện.. em sẽ tư vấn anh gói lãi suất cụ thể nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.445045,
      "id": "27125263",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua iphone 6 32G trả góp 40% trong 9 tháng đóng bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này thì chị có gói lãi suất 1.93% của Home Credit đó chị nhé, vui lòng trả trước 2.796.000₫ tức là 40% giá trị sản phẩm và mỗi tháng khoảng 582.000₫ trong 9 tháng chị ơi, nếu quan tâm gói lãi suất này chị vui lòng thông tin lại số điện thoại rồi siêu thị bên em sẽ giúp chị làm hồ sơ trả góp tiện lợi và nhanh chóng chị nhéMong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.44299,
      "id": "28317274",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp cái này thì mỗi tháng phải góp bao nhiêu thế",
      "answer": "Chào anh Hiện tùy theo giấy tờ anh có, mức trả trước, số tháng góp mà tiền trả hàng tháng khác nhau anh nhé. Anh xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tiền có thể trả trước(0%-70%) là bao nhiêu, số tháng góp(3-24 tháng)để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh ạ. Mong nhận phản hồi từ anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.420115,
      "id": "30222450",
      "field_search": "question",
      "question": "Thủ tục trả góp gồm những gì và trả trong bao nhiêu tháng, mỗi tháng là bao nhiêu vậy AD?",
      "answer": "Chào anh Cường Dạ, anh cần có chứng minh nhân dân hộ khẩu/bằng lái xe, mình đủ 20 tuổi để mua trả góp, anh trả trước 2.247.000₫ (30%) góp hàng tháng 910.500₫  góp 6 tháng lãi suất 0%/tháng. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin số điện thoại để em làm hồ sơ giúp mình. Mong nhận phản hồi sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.395643,
      "id": "23848189",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua trả góp Ip6 . Trả trc 3tr . Góp 6 tháng . Thì mỗi tháng em phải trả bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm này mình sẽ góp qua công ty FECREDIT với số tiền trả trước là 2.697.000₫ và mỗi tháng góp 1.296.000₫ (góp 6 tháng), hồ sơ của mình gồm CMND và sổ hộ khẩu ạ, nếu mình quan tâm sản phẩm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ liên hệ mình làm hồ sơ trả góp dễ dàng hơn ạ!Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.384396,
      "id": "27530272",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online giá 6690 .e muốn trả góp 12 tháng phải trả trước bao nhiêu và góp mỗi tháng",
      "answer": "Chào anh,Tuỳ vào thủ tục anh có thì mỗi tháng anh có mức góp khác nhau, thủ tục anh cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Anh cung cấp giúp em thủ tục anh đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.324095,
      "id": "23152599",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị cho em hỏi còn IP 32g cũ k ạ Neu em mua ip6 32g trả góp thì em phải trả trưóc bao nhiêu %, trong 6 tháng thì mỗi tháng em đóng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị !  Bên em vẫn còn kinh doanh Iphone 6 32GB cũ chị nha.  Chị vui lòng cung cấp giúp em thông tin mã sản phẩm, độ tuổi và giấy tờ hiện có để bên em tư vấn giúp chị chính xác nhé.  Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.286524,
      "id": "24402869",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua trả gop thì 1 tháng phải trả bao nhiêu vậy ah",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể trả trước từ 0đ-80% giá trị sản phẩm và góp từ 3-24 tháng tùy anh chọn ạ . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.254725,
      "id": "25315910",
      "field_search": "question",
      "question": "em mua trả góp trả trước 10% trong vòng 9 tháng vậy mỗi tháng e phải trả bao nhiêu vậy ,em mua trả góp trả trước 10% trong vòng 9 tháng vậy mỗi tháng e phải trả bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào chị  Hiện tại công ty tài chính họ đã nghỉ tết, nên rất tiếc chưa hỗ trợ tư vấn mua trả góp. Mình vui lòng quay lại vào ngày mồng 5 để bên em tư vấn ạ. Chúc  chị ngủ ngon!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.251026,
      "id": "24895758",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 4 tháng phải đóng bao nhiu trc.và moi tháng phải đóng bao nhiu nua ạ",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.250084,
      "id": "25095256",
      "field_search": "question",
      "question": "hướng dẫn dùm e trả góp iphone6 32GB.thi mình trả trước bao nhiêu và trả góp trong bao nhiêu tháng mỗi tháng bao nhiêu tiền",
      "answer": "Chào anh,Tuỳ vào thủ tục anh có thì mỗi tháng anh có mức góp khác nhau và anh cũng có thể chọn mức trả trước và mức góp phù hợp khác nhau ạ, thủ tục anh cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Anh cung cấp giúp em thủ tục anh đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.245995,
      "id": "25316188",
      "field_search": "question",
      "question": "em mua trả góp trả trước 30% trong vòng 12 tháng vậy mỗi tháng e phải trả bao nhiêu vậy ,em mua trả góp trả trước 30% trong vòng 12 tháng vậy mỗi tháng e phải trả bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào chị,Dạ hiện tại công ty tài chính đang nghỉ tết nên không hỗ trợ chị góp online được ạ, mong chị thông cảm và vui lòng quay lại Thegioididong.com vào mùng 5 để được hỗ trợ chị nhé. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.216925,
      "id": "20099803",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi mua iPhone 6 trả góp trả trước  0 đồng góp trong 6 tháng vậy mỗi tháng góp nhiêu ak",
      "answer": "Chào anh !  Với gói trả trước 0đ của FECREDIT, lãi suất 2.2% thì mức góp mỗi tháng là 1.798.000₫ và anh góp 6 tháng anh nha.  Điều kiện cần là anh đã đủ 20 tuổi, có giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu - Hoá đơn điện. Nếu anh quan tâm thì anh có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.121565,
      "id": "21152737",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mua trả góp iphone6 32gb thì trả góp bao nhiêu một tháng gồm mấy tháng ạ",
      "answer": "Chào anh LộcHiện tại Thegioididong.com đang có khá nhiều gói lãi suất hỗ trợ cho máy nên số tiền góp hằng tháng sẽ khác nhau. Anh có thể để lại cho em thông tin về các giấy tờ tùy thân anh hiện có như: CMND (rõ mặt, chữ và chưa quá 15 năm kể từ ngày cấp ), sổ hộ khẩu(có thể photo công chứng), bằng lái xe, hóa đơn điện, cùng với khả năng trả trước của anh cho máy, em sẽ tư vấn giúp anh gói lãi suất phù hợp với anh nhất anh nhé. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.076284,
      "id": "25406314",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả góp thì bao nhiêu tiền 1 tháng ạ",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB có nhiều gói trả góp mỗi tháng anh nha. Không biết anh có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Và số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhé Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.048094,
      "id": "24529062",
      "field_search": "question",
      "question": "mình trả trước 2 triệu rồi góp trong vòng 4 tháng thì số tiền góp 4 tháng đó là bao nhiêu mỗi tháng ạ ?",
      "answer": "Chào chị, Chị vui lòng cho em biết giấy tờ chị có ạ, bên em sẽ dựa vào giấy tờ hỗ trợ chị mua góp nhé . Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.032682,
      "id": "22159668",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua ip6 trả trc, 1tr5 thì mỗi tháng đóng bn ạ..trả trong 6t",
      "answer": "Vậy chị có thể tham khảo gói lãi suất 3.30% trả trước khoảng 1.798.000₫, mỗi tháng khoảng 1.492.500₫ góp 6 tháng chị nha!Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.009466,
      "id": "29873716",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 mua trả góp online thủ tục sao shop. Trả trước bao nhiêu, đóng hàng tháng bao nhiêu.",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể trả trước từ 0đ-70% giá trị sản phẩm và góp từ 6-9-12 tháng anh nha. Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.961538,
      "id": "22210421",
      "field_search": "question",
      "question": "E có mua gop ip6 8990 ở tôn đản ý ạ Đưa trc 2tr mỗi tháng góp 741  Mà tháng 1/11 e ms góp gói đầu Mà nay e lãnh lương góp trc cho tháng đầu v 1/11 e có đóng nữa ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì anh đóng trước vẫn được bình thường anh nha. Anh có thể ghé siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được nhân viên bên em hỗ trợ anh đóng tiền góp nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.958624,
      "id": "27118738",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả trước 40% thì lãi suất còn b nhiêu và mỗi tháng phải trả bn",
      "answer": "Chào anh ! Dạ anh có thể tham khảo gói lãi suất 2.77% của công ty tài chính Home Credit, anh trả trước 2.796.000₫ (40%). góp trong 6 tháng, mỗi tháng góp 850.000₫, giấy tờ cần có CMND và Hộ khẩu. Nếu anh quan tâm đến gói trả góp trên anh có thể để lại số điện thoại để bên em tư vấn làm hồ sơ trả góp giúp anh nhé. Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.922168,
      "id": "25504581",
      "field_search": "question",
      "question": "Góp mấy tháng v ạ?",
      "answer": "Chào anh Quân,Anh mua trả góp có thể trả trong 3, 6, 9, 12, 18 hoặc 24 tháng anh nhé. Anh có thể thông tin thêm về các hồ sơ anh đang có, mức trả trước và số tháng anh muốn góp em tư vấn cụ thể cho anh ạ.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.920458,
      "id": "20598156",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua  trả  góp  phải  trả  trước  bao  nhiêu. Số  còn  lại  trả  trong  mấy  tháng  và  bao  nhiêu  một  tháng",
      "answer": "Chào chị HằngHiện tại với sản phẩm này thì chị có thể trả trước từ 0-70% chị nha. Chị có thể để lại cho em thông tin về các giấy tờ tùy thân chị hiện có như: CMND (rõ mặt, chữ và chưa quá 15 năm kể từ ngày cấp ), sổ hộ khẩu(có thể photo công chứng), bằng lái xe, hóa đơn điện, cùng với khả năng trả trước của chị cho máy, em sẽ tư vấn giúp chị gói lãi suất phù hợp với chị nhất chị nhé. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.886663,
      "id": "22769015",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu mua trả trước 7tr trả góp trong 6 tháng thì tiền góp hàng tháng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị, Với nhu cầu trên chị vui lòng tham khảo gói lãi suất này chị nhé. Nếu chị đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (Hoặc Hộ Khẩu) chị có thể tham gia gói 0% của HomeCredit trả trước 4.495.000₫ (50%), góp trong 8 tháng mỗi tháng 597.000₫. Nếu chị quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online chị nhé.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.858273,
      "id": "29160958",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp thì mỗi tháng bn",
      "answer": "Chào anh!Anh vui lòng cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ như: giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện (có thể thay bằng hóa đơn nước / cáp / internet) hoặc hợp đồng lao động   sao kê lương (3 tháng gần nhất), Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào, số tiền anh có thể trả trước và số tháng trả để em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.829479,
      "id": "22088192",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua ip6 0d trả góp 6 tháng . Vậy hiện tại mỗi tháng phải trả bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị có đủ CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện, chị có thể trả trước 0đ iPhone 6 32GB, mỗi tháng là 1.003.000₫ (góp 12 tháng), lãi suất 2.2% FECredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp Online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.80156,
      "id": "19718408",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi Ip6 có thể mua trả góp trả trước 0 đồng không... và nếu em mua trả góp trong 12 tháng thì mỗi tháng phải trả bao nhiêu ạ,?,",
      "answer": "Chào anh,,Điện thoại iPhone 6 32GB này có hỗ trợ trả trước 0đ nhé. Anh cần trên 20 tuổi, có CMND HỘ KHẨU Hóa đơn điện, anh sẽ trả trước 0đ, trong 12 tháng, mỗi tháng là 1.003.000₫, lãi suất 2.2% của FECredit .Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.79172,
      "id": "19744997",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp ip6 32gb trả trước 0d trong 6 tháng thì mỗi tháng phải đóng bnhiêu ạ, và nếu trong khoảng 3 tháng mà e muốn thanh toán hết hợp đồng đó thì có phải trả lãi của các tháng còn lại k ạ,",
      "answer": "Chào anh, Anh sẽ trả trước 0đ và trả khoảng 1.798.000₫ mỗi tháng trong vòng 6 tháng dùng CMND , hộ khẩu , Hóa đơn điện và đủ 20-60t anh nhé , và anh có thể thanh toán trước hợp đồng trong 3 tháng nhưng sẽ chịu phí thanh lý từ công ty đưa ra anh nhé .Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.7750225,
      "id": "17559918",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp hình thức thanh toán như thế nào?mỗi tháng đóng tiền tại tgdd hay sao ad",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh muốn tham gia trả góp cho sản phẩm Iphone 6 32G  thì anh có thể vui lòng cung cấp các giấy tờ anh hiện có như : chứng minh nhân dân, bằng lái xe, hóa đơn điện, hộ khẩu để bên em tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất được không ạ. Và hàng tháng anh có thể đóng tiền góp tại Thegioididong.com hoặc công ty tài chính cũng được nha anh.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.762314,
      "id": "21609650",
      "field_search": "question",
      "question": "vậy cho hỏi nếu mua trả góp thì tháng phải trả bao nhiêu tiền 1 tháng?",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này tùy vào lãi suất và mức trả trước , giấy tờ chị có ạ . Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.7617,
      "id": "31102130",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp mỗi tháng nhíu ạ",
      "answer": "Chào anh, Anh muốn tham gia gói lãi suất 0% công ty HomeCredit anh dùng CMND, hộ khẩu hoặc bằng lái xe đủ 20-60 tuổi thì anh tham gia được anh nha, anh sẽ trả trước khoảng 2.097.000₫ (30%) và trả khoảng 850.500₫ trong vòng 6 tháng anh nha. Nếu anh đủ các trên điều kiện thì vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em có thễ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.743949,
      "id": "20737580",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi cái.. Giờ e mún ip6 (32) trả góp thì e trả trước bao nhiu và.. Đóng bao nhiu tháng.. Và mỗi tháng đóng bao nhiu ạ.. Giấy tờ đầy đủ..",
      "answer": "Chào anh,Nếu trả trước 4.495.000₫ (50%) và trả góp trong 12 tháng anh có thể chọn gói lãi suất 1.66% của công ty HomeCredit đó ạ. Giấy tờ anh cần chuẩn bị là: CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp)   Hộ khẩu. Mỗi tháng anh góp khoảng 488.500₫ anh nha. Tuy nhiên đây chỉ là khoản trả tham khảo, nếu anh quan tâm đến gói lãi suất này, anh có thể để lại thông tin (họ tên, số điện thoại) để bên em liên hệ, tư vấn chi tiết và chính xác hơn cho anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.730779,
      "id": "25735024",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua 1 chiếc 6s 32g và mua trả góp trong 12 tháng Cho mình hỏi 6s giá 12.490 thì trả góp 0% trong 12 tháng mỗi tháng mình phải đóng bao nhiêu? và trả tiền gốc ban đầu là bao nhiêu ạ? Xin cảm ơn ac",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm với lãi suất 0% hiện không hỗ trợ trả góp trong vòng 12 tháng anh nhé, mong anh thông cảm. Anh vui lòng cho xin thông tin các giấy tờ anh hiện có và số tiền anh có thể trả trước để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.706514,
      "id": "25911594",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp đt ip6 bản 32g mà mình trả trước 1 triệu thì mỗi tháng mình phải đóng lãi là bao nhiêu vậy ad?",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh quan tâm đến sản phẩm và muốn trả góp thì cần đủ điều kiện độ tuổi từ 18-60 tuổi, anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ anh đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện, Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào và số tháng trả để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé   Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.672099,
      "id": "25576566",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone 6 32g có trả góp 0% k ạ và nếu mình đưa trc 1 tr và trả trong vòng 12 tháng thì mỗi tháng góp bao nhiêu ạ .",
      "answer": "Chào chị, Hiện tại sản phẩm này có hỗ trợ góp lãi suất 0% chị nha , nhưng với công ty HomeCredit thì chị phải trả trước khoảng 4.245.000₫(50%) , còn công ty FECredit thì chị phải trả trước khoảng 2.547.000₫(30%) chị nha , không hỗ trợ trả trước 1 triệu với lãi suất 0% chị nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.642736,
      "id": "20059544",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua ip6 32g trả trước 990k. Vậy mỗi tháng góp bao nhiêu và trong mấy tháng ạ? E chỉ có cmnd và bằng lái thôi thì mua được ko?",
      "answer": "Chào chị,Nếu chỉ có CMND và Bằng lái xe thì chị chưa trả trước với mức đó được ạ, chị cần trả trước thấp nhất 1.798.000₫ chị nha. Chị có thể nâng mức trả trước lên không ạ?Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.630361,
      "id": "26088983",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu muốn mua trả góp hàng tháng là bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị Lệ. Dạ. Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  cũng như mức trả trước số tháng chị muốn để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.62901,
      "id": "26816026",
      "field_search": "question",
      "question": "mình trả góp đưa trc 3tr, góp 6 tháng, mỗi thang trả bao nhiêu bạn",
      "answer": "Chào anh ! Nếu anh có CMND (20 - 60 tuổi) Hộ khẩu thì anh có thể tham gia gói trả trước 2.796.000₫(40%) với số tiền đóng hàng tháng là khoảng 850.000₫(góp 6 tháng), lãi suất 2.77% với công ty tài chính Home Credit nha anh. Nếu cảm thấy phù hợp anh có thể cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ online nha anh. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.611155,
      "id": "20875356",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp trong vòg 6 tháng,thì trả trước bao nhiêu,còn lại mỗi tháng góp bao nhju ạ",
      "answer": "Chào anh !  Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất cho anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.582602,
      "id": "26726148",
      "field_search": "question",
      "question": "mình trả trước 4 triệu còn lại mình góp đc không bạn, nếu góp được thì lãi suất bao nhiêu và số tiền đóng hàng tháng, tks bạn",
      "answer": "Chào anh Hiệp. Dạ. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  cũng như số tháng anh muốn từ 3-24 tháng để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.580884,
      "id": "20574126",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 32gb trả trước 4 triệu..vậy mỗi tháng góp bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Để biết mỗi tháng góp bao nhiêu thì không biết chị có đủ CMND Hộ khẩu Hóa đơn điện không ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.575842,
      "id": "31741806",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua trả góp ip6 32GB  thì trả góp mỗi tháng bao nhiu ạ.. Thanh toán như thế nào ạ,Nếu mua trả góp ip6 32GB  thì trả góp mỗi tháng bao nhiu ạ.. Thanh toán như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh tham khảo gói lãi suất 0% của công ty HomeCredit trả trước 2.097.000₫ (30%) góp 6 tháng mỗi tháng 850.500₫ với CMND và Bằng lái xe. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho anh.    Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.562886,
      "id": "19458895",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua trả góp.. E trả trước 3triệu rưỡi.. Vậy mỗi tháng góm sao ạ",
      "answer": "Chào anh Anh có thể cho em biết giấy tờ anh hiện có, số tháng góp anh có thể trả hoặc số tiền hàng tháng góp khoảng anh bao nhiêu để em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh được không ạ? Điều kiện trả góp của công ty tài chính là đủ 20-60 tuổi với giấy tờ CMND, Bằng lái xe hoặc Hộ khẩu và Hóa đơn điện(cáp/nước/internet) có địa chỉ trùng với địa chỉ trên CMND hoặc Hộ Khẩu để được hỗ trợ gói lãi suất tốt nhất anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.509348,
      "id": "19278666",
      "field_search": "question",
      "question": "Tra truoc 1trieu co CMND HO Khau tra góp 12thang thi mỗi  tháng  tra bao nhieu",
      "answer": "Chào anhAnh thử tham khảo gói 3-5,5% của công ty FeCredit trả trước 1.798.000₫ góp 12 tháng mỗi tháng 966.000₫ yêu cầu cmnd và hộ khẩu ạ. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho anh.    \"Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.4781685,
      "id": "19376034",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi nếu muốn mua trả góp thì ntnao ạ trả trong bniu tháng rồi mỗi tháng phải thanh toán bniu?",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này thi chị có thể vui lòng cho em biết độ tuổi và hồ sơ chị có những gì như là: CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện.. Để em có thể kiểm tra và tư vấn cho chị gói lãi suất phù hợp nhất chị nhé.  Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.402901,
      "id": "26164682",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn trả góp e đưa trước 3trieu400 tính phí lãi xuất đóng theo tháng nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh trả trước 3.396.000₫ (40%), mỗi tháng là 563.500₫ (góp 12 tháng), lãi suất 1.91% HomeCredit nha. Anh cần có CMND và Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ). Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ Online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.3573265,
      "id": "25463221",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn trả góp ip 6 giá 0 đồng trong 12 tháng thì mỗi tháng e phải trả bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể tham khảo gói lãi suất 2.17% của fecredit, trả trước 0đ và góp 948.000₫ (góp 12 tháng). Khi tham gia gói lãi suất này thì cần đủ 20 tuổi,có CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện. Nếu thấy phù hợp, anhcó thể thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.3508625,
      "id": "26637537",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình trả trước 3tr và trả góp 12 tháng có đc ko và mỗi tháng phải trả bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạkhông biết anh bao nhiêu tuổi, có giấy tờ gì sau: CMND (trong vòng 15 năm, còn nhìn rõ chữ) hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu) hay bằng lái xe (còn thời hạn) thêm hóa đơn điện (trong vòng 3 tháng gần nhất) để bên em có thể hỗ trợ thông tin cụ thể cho anh ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.337318,
      "id": "23766119",
      "field_search": "question",
      "question": "Em tra trước 0đ , góp trong 12 tháng , mỗi tháng góp bnhiu z a",
      "answer": "Chào anh Nếu anh đầy đủ với giấy tờ CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện(cáp/nước/internet) có địa chỉ trùng với địa chỉ trên CMND hoặc Hộ Khẩu thì em xin tư vấn gói lãi suất trả trước 0₫ (0%).Số tiền trả hàng tháng 1.003.000₫ (góp 12 tháng).Lãi suất thực/Lãi suất phẳng 3.75% / 2.17% với công ty tài chính Fe Credit anh nhé. Nếu anh đồng ý với gói lãi suất mà em vừa tư vấn thì cho em xin số điện thoại để em hỗ trợ đăng kí duyệt hồ sơ trả góp online được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.335512,
      "id": "28818711",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua ip6 32gb trả góp trong 6 tháng thì trả trc bao nhiêu tiền vậy ạ và mỗi tháng phải đóng bao nhiêu ? Giấy tờ thì chỉ Cần chứng minh với bằng lái xe là đc phải ko anh",
      "answer": "Chào chị ! Chị tham khảo gói đưa trước 30% khoảng 2.247.000đ nha, góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 910.500đ, lãi suất 0% của Home Credit, chị có CMND, Bằng lái xe và đủ 20-60 tuổi là được rồi ạ. Nếu đồng ý gói trả góp này thì chị có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho chị nha. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.307518,
      "id": "25185307",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi trả góp 0% lãi suất thì mỗi tháng mình góp bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị, Hiện Điện thoại iPhone 6 32GBkhông hỗ trợ gói lãi suất 0% ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.303454,
      "id": "18400455",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi nếu mua con này trả góp thì trả trước bao nhiêu và tính theo lãi suất thì mỗi tháng là bao nhiêu vậy?",
      "answer": "Chào anh,Dạ tùy vào từng gói lãi suất thì sẽ có phí trả góp hàng tháng khác nhau và mức trả trước khác nhau đó anh ạ. Nếu được thì anh có thể vui lòng cho em biết độ tuổi và hồ sơ anh có những gì như là: CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện... Để em có thể kiểm tra và tư vấn cho anh gói lãi suất phù hợp nhất anh nhé.   Mong nhận được phản hồi của anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.273898,
      "id": "21649242",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 trả góp tháng mấy tiền",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này nếu anh đang có nhu cầu mua trả góp sản phẩm trên anh có thể cho em xin thông tin về giấy tờ như CMND, hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện...để em tư vấn giúp anh gói lãi suất phù hợp anh nhé. Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.266563,
      "id": "18652127",
      "field_search": "question",
      "question": "Iph 6 32GB 8.990.000đ. có thể trã trước 20% không ạ. góp trong 12 tháng vậy mỗi tháng là góp bao nhiêu ạ!",
      "answer": "Chào anh Khoa,Với iPhone 6 32GB thì có hỗ trợ trả trước 20% giá máy đó anh! Tùy vào mỗi gói lãi suất mà có số tiền góp khác nhau, anh vui lòng cho em thông tin độ tuổi, các giấy tờ anh có như CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện, bằng lái xe để em hỗ trợ anh nhé!Sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.254711,
      "id": "26318471",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình ở Đà Nẵng. Cho mình hỏi iPhone 6, bản 32 GB, mua trả góp trong 06 tháng. Đóng trước 50% thì mỗi tháng góp bao nhiêu ạ? Vui lòng liên hệ mình qua 2 kênh: sdt 0905.447.848/Email: ***@***.com.",
      "answer": "Chào chị Quyên!Trường hợp chị đủ 20 tuổi, có CMND và hộ khẩu thì chị có thể tham gia gói trả trước 3.995.000₫ (50%), số tiền đóng mỗi tháng là 810.500₫ (góp 6 tháng), lãi suất 2.77% với công ty tài chính HOME Credit. Không biết chị cảm thấy gói này phụ hợp không ạ? nếu phù hợp anh sẽ hỗ trợ chị làm hồ sơ online nha chị.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.237289,
      "id": "22462829",
      "field_search": "question",
      "question": "Đưa trước 3t5 góp 9 tháng thì mỗi tháng bao nhiu vậy",
      "answer": "Chào anh Hoàng Vâng trường hợp của anh nếu mua sản phẩm trả góp bên em anh có thể cho bên em thông tin độ tuồi và những giấy tờ anh đang có để bên em hỗ trợ giúp anh ngay anh nha.  Bên em chờ phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.231623,
      "id": "24506613",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e muốn mua trả góp trả trước 2trieu. Trả góp trong vòng 6thang thì mỗi tháng e phải đóng bn ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này nếu anh đã đủ 20 tuổi và có giấy tờ gồm CMND hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu) thì anh có thể mua trả góp sản phẩm với gói lãi suất 2.77% của công ty tài chính FECredit đó anh nhé. Với gói lãi suất này anh chỉ cần trả trước 1.698.000₫(20%) và trả trong vòng 6 tháng mỗi tháng 1.398.000₫ anh nha. Nếu anh quan tâm đến gói lãi suất trên anh có thể cho em xin thông tin số điện thoại để bên em liên hệ trực tiếp và làm hồ sơ online giúp anh nhé.  Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.218833,
      "id": "26234371",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu mua trả góp cần bao nhiêu để đem máy về ? tháng trả góp bao nhiêu ?",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể trả trước từ 0-70% giá máy tùy anh chọn ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin anh mua giá thường hay online, số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.206416,
      "id": "19927705",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi nếu trả góp thì 1 tháng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Nếu có thể chị vui lòng cung cấp cho em một số thông tin như: Số tiền chị muốn trả trước, số tháng chị muốn góp, các giấy tờ chị đang có: CMND,Hộ Khẩu, Hóa đơn điện để em tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.205716,
      "id": "22612952",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp trả trước 4tr góp 6 tháng mỗi tháng nhíu v ad",
      "answer": "Chào anh,Hiện máy này sẽ có 2 mức trả trước là 3.596.000₫(40%) và 4.495.000₫(50%) anh nhé. Không biết anh muốn chọn mức trả trước nào và anh đang có những giấy tờ gì để em có thể thông tin cho anh số tiền góp hàng tháng nha.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.203656,
      "id": "22358188",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi nếu mình trả góp trả trước 60% hoặc 50% giá trị của máy  . vậy mình phải trả trong bao nhiêu tháng nữa  và mỗi tháng trả nhiều ạ",
      "answer": "Chào anh Quân,Nếu anh muốn tham gia trả góp cho sản phẩm thì hiện tại bên công ty tài chính HOMECREDIT đang có gói lãi suất 0%  - Góp trong vòng  8 tháng, trả trước 50% ( 4.495.000đ),  - Với các giấy tờ là : chứng minh nhân dân, hộ khẩu/bằng lái xe,  - Mỗi tháng anh góp khoảng: 597.000đ đó ạ. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất này thì anh có thể vui lòng để lại thông tin số điện thoại để nhân viên bên em liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online được không ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.162529,
      "id": "22676063",
      "field_search": "question",
      "question": "trả trc 0đ, trong vòng 12 tháng thì mỗi tháng sẽ trả bao nhiêu vậy anh/ chị?,trả trc 0đ, trong vòng 12 tháng thì mỗi tháng sẽ trả bao nhiêu vậy anh/ chị?",
      "answer": "Chào chị,Không biết chị có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.141698,
      "id": "18520549",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi mua trả góp thì đóng tiền trả trước có phải đóng luôn tiền của tháng đấy ko hay tháng sau mới bắt đầu đóng ạ",
      "answer": "Chào anh Anh mua trả góp thì lúc lấy máy chỉ trả trước khoản tiền gói lãi suất đã qui định, tháng sau anh mới bắt đầu góp tháng đầu tiên ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.117948,
      "id": "30568481",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi trả góp trước 30% là trả bnh ạ? R mỗi tháng phải trả bnh và trả tới mấy tháng là đủ ạ?",
      "answer": "Dạ chào chị Với thông tin chị cung cấp em xin tư vấn gói trả góp lãi suất 0% của công tài chính HomeCredit để chị tham khảo chị nhé: số tiền trả trước là 2.247.000₫ (30%) , số tiền trả hàng tháng là 910.500₫ và chị sẽ trả trong vòng 6 tháng. Thủ tục chỉ cần CMND (từ đủ 20 tuổi đến 60 tuổi) và Bằng lái xe/Hộ khẩu. Nếu chị quan tâm và phù hợp với gói trả góp trên, chị vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ có nhân viên hỗ trợ chị làm hồ sơ online chị nhé. Mong nhận phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.117311,
      "id": "21919978",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình mua trả góp, mình trả trước 20% rồi thì khi nào mới bắt đầu đóng tiền trả góp hàng tháng (Trong cùng tháng mua hàng hay bắt đầu từ tháng kế tiếp)?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này ngày đóng tiền sẽ do công ty tài chính quy định bạn nhé. Nhân viên sẽ báo ngày đóng tiền cho bạn nên bạn có thể yên tâm.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.111551,
      "id": "27801068",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 1tr góp 12 tháng thì mỗi tháng trả bn ạ",
      "answer": "Chào chị!Nếu chị có CMND (20 - 60 tuổi) và Hộ khẩu thì chị có thể tham gia gói trả trước 749.000₫ (10%) với số tiền đóng hàng tháng là khoảng 791.500₫ (góp 12 tháng), lãi suất 2.68% với công ty tài chính FE Credit nha chị. Nếu cảm thấy phù hợp chị có thể cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ chị làm hồ sơ online nha chị. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.095354,
      "id": "28417431",
      "field_search": "question",
      "question": "trả trước 60% góp mấy tháng v",
      "answer": "Chào anh ! Anh tham khảo gói đưa trước 60% khoảng 4.494.000đ nha anh, góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 610.000đ, lãi suất 2.77% của Home Credit, anh cần đủ 20 tuổi có CMND, Hộ khẩu hoặc Bằng lái xe ạ. Nếu đồng ý gói trả góp này thì anh có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.027067,
      "id": "23240173",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn trả góp trả trước 3.567.000 e muốn góp 9tháng mỗi tháng e góp nhiêu vậy anh",
      "answer": "Chào anh, Anh vui lòng cho em biết giấy tờ anh có ạ . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.022586,
      "id": "28083304",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả góp mình trả 10% trước mình muốn trả góp trong 6 tháng vậy mỗi tháng mình phải trả bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh có đủ CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện, anh sẽ trả trước 749.000₫ (10%), mỗi tháng là 1.350.500₫ (góp 6 tháng), lãi suất 2.2% FECredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ Online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.021196,
      "id": "27948957",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả góp thì trả trước bao nhiêu và từng tháng trả bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào chị,Xin lỗi vì để chờ chị chờ lâu,Chị có thể trả trước từ 0% - 70% chị nhé, Chị vui lòng cho em biết độ tuổi, hiện tại chị có giấy tờ gì ạ. Chị muốn trả trước bao nhiêu % và muốn góp trong mấy tháng ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ chị ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.018543,
      "id": "28745363",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi mình muốn mua ip6 trả trước 30% góp 6 tháng thì mỗi tháng góp bao nhiêu và  chênh lệch giá gốc bao nhiêu ạ. Tks",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (Hoặc Hộ Khẩu) anh có thể tham gia gói 0% của FeCredit trả trước 2.247.000₫ (30%), góp trong 6 tháng mỗi tháng 911.500₫ và chênh lệch so với mua trả thẳng khoảng 226.000₫. Nếu anh quan tâm với gói lãi suất trên vui lòng cho em xin thông tin số điện thoại để bên em có thể hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.01751,
      "id": "21068163",
      "field_search": "question",
      "question": "E muon mua trả góp jphon 6 thi phải trả truoc bao nhieu va hàng tháng phai đóng bao nhieu",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh đủ 20 tuổi thì anh có thể tham gia gói lãi suất 2,2% mức trả trước 2.697.000₫ (30%)  của FECredit, góp trong 6 tháng mỗi tháng 1.262.000₫. Các giấy tờ anh cần mang theo: CMND (không quá 15 năm),Hộ Khẩu, Hóa đơn điện (có địa chỉ trùng với Hộ Khẩu). Nếu anh quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.0093975,
      "id": "31736239",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh cho em hỏi ví dụ mua iPhone 6 góp mỗi tháng bao nhiêu anh",
      "answer": "Chào anh !Anh tham khảo gói đưa trước 30% khoảng 2.097.000đ nha, góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 850.500đ, lãi suất 0% của Home Credit ạ, anh cần đủ 20-60 tuổi có CMND, Hộ khẩu hoặc Bằng lái xe ạ. Nếu đồng ý gói trả góp này thì anh có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.0093975,
      "id": "24044941",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp..trả trước 3tr tgì lãi mỗi tháng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có những giấy tờ nào sau đây CMND ,sổ hộ khẩu, bằng lái xe (nếu có hóa đơn điện sẽ được ưu đãi hơn) và góp trong bao nhiêu tháng để em tư vấn chị các gói lãi suất tốt nhất ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.008545,
      "id": "27484284",
      "field_search": "question",
      "question": "Cụ thể là trả trước bao nhiêu và mỗi tháng cần đóng bao nhiêu nữa ạ. Ad có thể nói rõ dc k ạ... Cảm ơn",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm trên thì anh có thể trả trước từ 0đ đến 4.683.000₫ đó anh nha. Nếu ưng ý thì anh có thể cho em thông tin về số giấy tờ anh hiện có, số tiền anh có thể trả trước và số tháng anh muốn góp để bên em có thể tư vấn cho anh một gói trả góp phù hợp anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.966058,
      "id": "21263484",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi. Mình muốn mua trả góp trả trước 3tr thì mỗi tháng góp bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này tùy vào giấy tờ anh có và trả trong 6-12 tháng anh nha . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.962154,
      "id": "24284736",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu em chỉ có CMND vs Hộ khẩu mua trả trước 1.798.000đ góp tháng 1 triệu 400 mấy góp trong vòng 6 tháng đc k ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có CMND và Hộ khẩu thì có thể Trả trước 20%(1.698.000₫), trong 6 tháng, mỗi tháng là 1.398.000₫, lãi suất 2.77% FECredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp Online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.949416,
      "id": "26256148",
      "field_search": "question",
      "question": "Phải trả trước bao nhiêu và mỗi tháng trả bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (Hoặc Hộ Khẩu) anh có thể tham gia gói 0% của HomeCredit trả trước 3.995.000₫ góp trong 8 tháng mỗi tháng 529.500₫. Nếu anh quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.902121,
      "id": "24282228",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho hỏi nếu mua trả trước 0$ trả 12 tháng thì mỗi tháng mình góp bao nhju zậy ạ trả lời giúp mình",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị có đủ CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện, chị có thể trả trước 0đ Điện thoại iPhone 6 32GB nha. Mỗi tháng là 948.000₫ (góp 12 tháng), lãi suất 2.2% FECredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp Online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.898661,
      "id": "27727638",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi mình mua trả góp 0% thì mỗi tháng trả bao nhiêu tiền",
      "answer": "Chào anh Hiện gói lãi suất 0% thì anh sẽ trả trước 2.247.000đ (30%).Số tiền trả hàng tháng 911.500₫(góp 6 tháng) của Fe Credit với giấy tờ CMND và Bằng lái xe hoặc Hộ Khẩu anh nhé. Nếu anh đồng ý với gói lãi suất mà em vừa tư vấn thì cho em xin số điện thoại để em hỗ trợ đăng kí duyệt hồ sơ trả góp online được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.881696,
      "id": "20611801",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cmnd, có hộ khẩu ko có hoá đơn điện trả trước 30% thì góp mỗi tháng bao nhiêu (gói 12 tháng)",
      "answer": "Chào anh,Với CMND, Hộ khẩu anh sẽ trả trước 2.697.000₫ (30%) sản phẩm này, mỗi tháng là 847.000₫ (góp 12 tháng), lãi suất 3-5.5% của FECredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.875025,
      "id": "17851057",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình có cmnd+gplx+ sổ hộ khẩu thì trả góp trc 3tr và trả góp trc 4tr thì tiền mỗi tháng mình trả là bao nhiêu",
      "answer": "@Đức:trả góp trong vòng 12thang",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.872855,
      "id": "23963796",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. Mua trả góp e đưa trước 2tr. Và muốn góp trong 6 tháng. Mỗi tháng thanh toán tiền mặt. Day moi tháng e thanh toán bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị,Tùy vào thủ tục chị có thì chị được hỗ trợ mua trả góp với các gói lãi suất khác nhau và mức góp hàng tháng cũng sẽ khác nhau ạ, thủ tục chị cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. chị cung cấp giúp em thủ tục chị đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ chị được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.858678,
      "id": "26090613",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua trả góp trả trước không đồng thì mỗi tháng mình trả tiền sao z ạ",
      "answer": "Chào chị, Hiện sản phẩm này có hỗ trợ trả góp 0đ ạ , nếu chị có CMND , hộ khẩu , Hóa đơn điện và đủ 20-60t chị tham gia được gói lãi suất 2.17% của công ty FECredit với trả trước 0đ và trả từ 3 – 18 tháng tùy chị chọn ạ, chị phản hồi lại số tháng chị muốn trả bên em sẽ hỗ trợ giúp chị nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}